續BNO既垃圾, 可唔可以講解下你本護照有乜用？

居英權？
幾多個國家免簽證？
英國幾時接你脫離魔掌？

咁多年來 英帝由國會到法庭都拒絕你居英權要求

人地皇妃生個b你仲緊張過佢老母
英女皇生日關你撚事 人地一早已經否決你存在

成日為英國包括垃圾bno咁興奮
到底知唔知醜

仲賤過港女含洋腸

旅行有咩事英國會幫你

你做乜咁激動？

見到呢班垃圾唔想做中國人又唔會係去做實際野
只係圍住本bno自瀆

有BNO 既請立即續領 - 分享自 LIHKG 討論區

激動唔需要理由 M come就係

用黎旅行囉
咁特區護照有咩用

Agger
之前有單香港人係日本有事 都係因為BNo 當地領事幫佢地

真係陰公豬 有乜事地震海嘯英女皇專機運國民返屋企
應該運班bno四不像去邊

好睇過特衰護照個中國國徽，唔會篤眼篤鼻

先旨聲明 我唔支持共產黨

但唔想做中國人一係付諸行動 一係收聲
而唔係渣住本bno 望住電視英女皇/皇妃自瀆
英國唔需要你

好奇樓主拎咩護照

而家就係揸BNO既香港人好快就有英國包機接返香港呀 仲有專人聯絡確保你安全
你揸特衰？自己游返香港囉 搵香港政府又唔理你 中國政府更加wfc
係咪樓豬97後岀世冇BNO嬲嬲豬呀

#我生於英屬香港

香港兩本護照都係冇居留權嫁啦
如果你話BNO係旅遊證件
抽氣扇咪又係旅遊證件
如果你講領事服務
BNO有事就直接搵英國領事館
抽氣扇有事搵邊個？你打1868入境處都係轉交返俾支那領事館處理

其實我BNO 同hksar都有
仲記得97老豆老母排好耐去續返期以為終有日會大英帝國會收留我地
結果都係多撚餘

今時今日去去英國入境bno同sar一樣待遇
想同EU一樣用echannel係要用hksar做frequent traveller

我只係想知一個比人遺棄既身分
一本無用既護照有乜咁值得打飛機

wfc 人地眼中你都係chinese渣
不過總人有自我感覺良好

香港特區護照係只會發比有永久居留權嘅人
呢個係一貫護照發放原則

1868如果自己當地有人手會自己跟
無人手彈去支那大使館
但1868既香港人都會follow up

利申某國動亂身處現場打過1868

多一本bno，其實無壞，
又唔太貴，
出事既話英國領事館會幫你，
但無咩好值得打飛機

假設冇其他外國國籍
香港人唔攞BNO就係攞抽氣扇嫁啦
我唔覺得鼓勵人攞BNO就係打飛機
相反你唱淡BNO，又算唔算吹奏緊抽氣扇？

仲有，你覺得BNO身份被遺棄，係因為好多香港人自己都放棄，英國更加唔會重視你
如果揸BNO人數越多，世界各地經常處理揸BNO嘅人，自然會正視BNO嘅身份，點會被遺棄？
相反，你自己都放棄，續BNO人數越少，就真係只會慢慢被人遺棄
假設有一日香港人身份被遺棄，你又唔通走去認自己係支那人？

我續bno都係咁心態

BNO都係只會發俾1997年前有永久居留權嘅人
而且不接受新申請
相反，越黎越多新移民都有資格攞抽氣扇，只會越來越cheap
其實冇抽氣扇都唔會影響香港居留權
抽氣扇亦唔代表任何國籍，冇任何特權，入境香港都係用HKID更加冇快慢隊之分
既然BNO同抽氣扇同樣係旅遊證件
點解有資格用BNO但唔用，要用抽氣扇呢

人地認錯你係咩人
唔係佢嘅錯咩？

日本311地震樓主失撚咗憶

入境一樣待遇？ 你確定叫一樣？
係無得用指紋用電子通道
但一個排U.K. 一個排non eu

不如話拎bno既人係兩害取其輕啦
有邊個唔想自己拎住真正只代表香港既護照
但最重要既係你依家係得呢兩個選擇啊嘛

咁你又付諸左乜撚野行動啊？串尻啲人拎BNO打飛機啊？你又知多人續BNO唔係一個stat比外國睇到香港人諗緊咩？佢地續BNO有無攪到香港無民主啊？依然咪又係攬炒緊
人地如果真係有機會走我都登佢地開心，相反你呢啲淨係口講叫人做野一係收聲，不如係講下做啲咩幫到手？定係又要鬥過社運CV先可以出聲啊
仲有你呢種魚蛋撚真係好撚乞人憎啊屌你老母

有人內心愛支那但唔認

續BNO既垃圾

Bno唔單止係一本護照 都係一種身份 如果你覺得bno無用既 你咪唔好續點解要特登開post講呢樣野 見過好多災難 打仗等因素 令港人返唔到香港 英國領事館真係會幫到你 教你點搭車 坐邊架機 而唔係打極無人聽 成班人坐係度咁無助 bno可以係英國當兵 係歐洲升學移民亦有一定幫助 你覺得無用咪唔好撚續囉 續完又要屌bno垃圾 真係真心柒 同支那人一樣 定你係支那仔得本公廁護照係度吠？

最撚下賤咪樓主呢啲囉，講咁撚多野咁你又續咗？

bno 垃撚圾

嗯 認同

利申 續左BNO 無續特衰

支持攞BNO

但最驚係拎左本BNO之後，啲人好似將啲事置諸度外咁

香港人都唔認自己香港人啦 淨係想奶英女皇
仲話要民主wo
食屎就有你份

拎BNO係奶英女王的話，拎特區係咪奶共？

香港人要有香港嘅護照，什麽“中国香港特区护照“、什麽BNO，都係假

未有就將就用住BNO先
畢竟大部份擁有著都係香港遺民

續CNO既垃圾, 可唔可以講解下你本護照有乜用？

靚過特衰就值得續啦

睇到話咩叫人收聲都知5毛
講咩關你撚事咩

樓主97年出世無bno

我都好好奇點解樓豬咁激動人地續唔續BNO

係外國人眼中 你係黃皮膚 你就係中國人

我有你無囉講咁多做乜啫

先唔講b唔bno
到底係咩原因令到啲人覺得英國佬好好效率
英國佬平時都已經慢撚過龜 出事上黎派機仲慢過支那

英國佬我唔敢話佢對香港好 都係利益行先 只係英國佬肯比粒糖你食 而家支那逼到香港人就絕種 英國佬係平時做野懶 但係嚴重事故 人地個電話真係打得通 幫到你手 身在異國 英國大使館會幫到你定係支那大使館 佢肯做野你算偷笑啦

之前去左兩個月歐洲
揸BNO通行無阻
入境個陣連印都冇
我個fd 揸火車頭
去到邊都比人問佢有冇visa

好撚無知